老母日日睇男男劇，點算

話說老母係屋企冇野做就俾左部陳年ipad佢等佢煲下劇冇咁悶 不過YouTube 就login左我個ac，仲連埋我啲電話
咁啱啱冇野做就上下youtube 碌下片 ，點知你老味成版推薦曬啲咩 訂製男友，咩同志大電影呀 ，見到個心都打個突 再開返個紀錄一睇 呢兩日全部都同性微電影
依家點算好，唔想老母沉輪落去

到時要你搵個男既....

睇下BL都唔得，你老母都好慘

想你同你老竇做愛呀懵柒

我想同你做愛

咁撚識玩

前幾個月係咁叫我搵個女仔拍拖，呢個月冇講過....

我唔想知呀

佢有野研究緊

老豆鐘意睇就話姐

老母就由佢啦

同佢做

你同你老豆日日做愛，咁你老母咪唔洗日日煲劇

你老豆Benz brake 辦事不力

睇男同男一齊心跳會加速